你呢世人睇過咁目露凶光既車頭相未？

屌你老母唔加慎入

估到

RIP